<div align="center">

```ocaml
NUNCA OMITIR / IGNORAR / EVITAR LEERME
```

</div>

<h1 align="center">
  <br>
    <a href="https://github.com/ninpl/README-Template"><img src="./res/logo.png" alt="LogoRepo" width="100"></a>
      <br>
      README-Template
  <br>
</h1>

<p align="center">
  <a href="https://unity.com/">
    <img src="https://img.shields.io/badge/Unity-2019.4%2B-brightgreen" alt="Unity">
  </a>
  <a href="https://docs.unity3d.com/2019.4/Documentation/Manual/dotnetProfileSupport.html">
    <img src="https://img.shields.io/badge/.NET-4.x-blue">
  </a>
</p>

<pre align="center">
  <a href="#configuracion">CONFIGURACION</a> • <a href="#dependencias">DEPENDENCIAS</a> • <a href="#descargar">DESCARGAR</a> • <a href="#colaboradores">COLABORADORES</a> • <a href="#licencia">LICENCIA</a>
</pre>
<h1>
  <a href="#--------">
    <img alt="" align="right" src="https://badges.pufler.dev/visits/owl4ce/dotfiles?style=flat-square&label=&color=000000&logo=github&logoColor=white&labelColor=000000"/>
  </a>
</h1>

<p align="center">
  <sup>
      <img src="./res/idioma.png" width="18" height="18">
      <sup>
            Español,
            <a href="./README.en.md">Ingles</a>,
            <a href="./README.md">Chino (中文)</a>
      </sup>
  </sup>
</p>

<p align="center">
  <img src="./res/fondo.png" width=600 alt="Imagen del ejemplo">
</p>

<p align="center">
  <em>Ejemplo de lo que se muestra en la imagen/gif de arriba. Compruébalo en <a href="https://github.com/ninpl/README-Template">xx.doc</a>.</em>
</p>

## :octocat: ‎ <sup><sub><samp>¡HOLA! ¡GRACIAS POR VENIR!</samp></sub></sup>

<img src="./res/info.png" align="right"
     alt="Info" width="200" height="320">
     
Descripción del proyecto.

<div align="center">

```ocaml
CLIC O TOQUE ❲☰❳ PARA VER EL ESPEJO
```

</div>
<p align="right">
  [<a href="https://gitlab.com/ninpl/readme-template">espejo</a>]
</p>

## <samp>Configuracion</samp>

Descripción de como usarlo.

```
git clone https://github.com/ninpl/README-Template.git
```

## <samp>Dependencias</samp>

| Nombre                                                                                                 | Version                                                              | Licencia |
|:-----------------------------------------------------------------------------------------------------------|:---------------------------------------------------------------------|:------------------------------|
| [Post-Processing](https://docs.unity3d.com/Packages/com.unity.postprocessing@2.2/manual/Installation.html)                       | 2.2 | [U-P-D-L 1.0](https://unity.com/legal/licenses/unity-package-distribution-license)    |
| [kevinhong-ffvii](https://www.kevinhong.com/ffvii-church)             | 1.0 | [CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0)    |
  
## <samp>Descargar</samp>

Puede [descargar](https://github.com/ninpl/README-Template/releases) la última versión instalable de **README-Template**. 
  
## <samp>Colaboradores</samp>

1. ¡Bifurcalo!
2. Crea tu rama de características: `git checkout -b nueva-funcion`
3. Confirme sus cambios: `git commit -am 'Agregar funcionalidad'`
4. Empuje la rama: `git push origin nueva-funcion`
5. Envíe una pull request: D

El proyecto esta mantenido por [N9+](https://github.com/ninpl) con ayuda de los colaboradores ([lista](https://github.com/ninpl/README-Template/graphs/contributors)).

<a href="https://github.com/ninpl/README-Template/graphs/contributors">
  <img src="https://contrib.rocks/image?repo=ninpl/README-Template" />
</a>

## <samp>Agradecimientos</samp>

|           |   | Inspiración y Recursos     |         |    Licencia        |
|:---------:|:-:|:-------------------------------|:--------------------|:----------:|
|  Imagen | 1 | [Kevin Hong](https://www.kevinhong.com/ffvii-church)  |   |   [CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0)         |
|  contributors-img  | 2 | [Suguru Inatomi](https://github.com/lacolaco)         |   | Sin Licencia |
|  Shields  | 3 | [Thaddée Tyl](https://github.com/espadrine)         |   | [CC0 LICENSE](https://github.com/badges/shields/blob/master/LICENSE) |

## <samp>Politica de seguridad</samp>

[Leer](./SECURITY.md).

## <samp>Licencia</samp>

<pre align="center">
  <a href="https://github.com/ninpl/README-Template/blob/master/LICENSE">MIT</a> • <a href="https://ninpl.com">ninpl.com</a> • <a href="https://github.com/ninpl">@ninpl</a>
</pre>

<pre align="center">
  <a href="#readme">VOLVER ARRIBA</a>
</pre>
